代所有公務員講：我好中立，中立唔代表沉默，亦忠於香港政府

根據維基百科
行政中立，與政治中立不完全相同，意指公共行政人員對政治事務維持客觀中立及公平的超然立場，以國家、人民的整體利益為考慮。

由六月開始嘅反對逃犯條例行動中 一百至二百萬人遊行 到連日來不斷發生嘅警民衝突 顯示出香港人民主要立場都係反對修例 支持五大訴求 聲援市民乃客觀中立之表現

如政府唔回應香港市民嘅五大訴求 往後必定影響其政治威信 日後施政必定舉步為艱 日後所引發嘅示威活動亦會越走越激烈 以國家、人民的整體利益為考慮 罷工行動亦為中立之舉

中立唔代表沉默 政府唔係想公務員中立 而係要公務員沉默 沉默代表默認支持政府所為 並非中立 忠於政府 唔係永遠盲目支持 古今中外 盲目支持乃小人奸臣之舉 忠於政府之人必須喺政府行錯路之時 以行動向政府提出勸諫

洗撚解釋咩，你問下警隊係咪公務員咪得

軍政府

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

8月5日 全民罷工